{
    "Connect": "連線",
    "Followers": "粉絲",
    "Following": "追蹤中",
    "Followings": "追蹤中",
    "Follow": "追蹤",
    "Unfollow": "取消追蹤",
    "intlDateTime": "{{val, datetime}}",
    "post": "文章",
    "posts": "文章",
    "page": "頁面",
    "pages": "頁面",
    "comment": "留言",
    "comments": "留言",
    "Comment": "留言",
    "Comments": "留言",
    "reply": "回覆",
    "replies": "回覆",
    "like": "讚",
    "likes": "讚",
    "blog": "部落格",
    "Owner": "擁有者",
    "Transaction Hash": "交易雜湊值",
    "IPFS Address": "IPFS 位址",
    "Creation": "創建",
    "Last Update": "最後更新",
    "Create Character": "創建身份",
    "Submit": "提交",
    "Reply": "回覆",
    "Cancel Reply": "取消回覆",
    "Edit": "編輯",
    "Cancel Edit": "取消編輯",
    "Confirm Modification": "確認編輯",
    "ago": "{{time}}前",
    "joined ago": "{{time}}前加入",
    "obtained ago": "{{time}}前獲得",
    "Like": "點讚",
    "Mint to an NFT": "珍藏為 NFT",
    "Like successfull": "點讚成功",
    "Mint successfull": "珍藏完成～",
    "like stored": "你的點讚已被安全地儲存在區塊鏈上，可以在 <2>Crossbell Scan</2> 上查看",
    "mint stored": "你已將這篇文章珍藏成 NFT，可以在 <2>xChar</2> 或 <6>Crossbell Scan</6> 上查看",
    "Got it, thanks!": "知道啦，感恩的心～",
    "Like List": "按讚列表",
    "Mint List": "珍藏列表",
    "No Content Yet.": "什麼都沒",
    "Close": "關閉",
    "Dashboard": "主控臺",
    "Copied!": "拷貝完成",
    "Operator Sign": "簽名授權",
    "Switch Characters": "切換身份",
    "Upgrade to Wallet": "升級為錢包認證",
    "Disconnect": "中斷連線",
    "Loading": "載入中...",
    "Showcase": "展示櫃",
    "AI-generated summary": "AI 生成的摘要",
    "Generating": "生成中...",
    "Show more": "顯示更多",
    "Patron": "贊助",
    "Become a patron of {{name}}": "成為 {{name}} 的贊助者",
    "Latest patrons": "最新贊助者",
    "Latest tipper": "最新贊助者",
    "You are here to be the first patron.": "你是第一位贊助者。",
    "You are here to be the first tipper.": "你是第一位贊助者。",
    "Select a tier": "選擇一個等級",
    "One-time": "一次性",
    "Monthly and NFT Rewards": "每月和 NFT 獎勵",
    "Coming soon": "即將推出",
    "What is MIRA? Where can I get some?": "MIRA 是什麼？能吃嗎？我在哪裡可以獲得？",
    "Tip": "贊助",
    "Tip the post: {{name}}": "贊助文章：{{name}}",
    "Custom": "自訂",
    "Mintable": "Mintable",
    "Comming soon": "即將推出",
    "Successfully followed": "嘿！你已經開始<2>追蹤他們的最新動態</2>囉。",
    "Enable AI Filtering": "AI 過濾",
    "Filter out possible low-quality content based on AI ratings.": "基於 AI 評分過濾可能不佳的內容",
    "Refreshing": "重新載入中",
    "Search for your interest": "搜你所想",
    "results": "項結果"
}